「認真」各位手足 借東風啊！！！

而家基本上係d狗惡曬 佢地禁忠心 真係見你黑色衫就衝

但係要明白一點，古人留下既智慧真係好重要！

當遇到狗方既圍捕 有機會仲有煙霧彈四起既情況，

其實就同三國既草船借箭情景一樣，

各位手足 希望大家學新流派 - 多重影子分身術！！！

善用黑色紙牌人啊可以加少少黃色點綴下

不斷係街邊小巷放置/貼上係牆邊，跑死班狗

P牌推唔到麻煩幫手推下

呢個完全無弊處

推推推推推

好，搞到佢地杯弓蛇影，精神緊張

有趣既諗法
放係rb後面都ok其實

推推推

根據可靠人任提供情報傳海關及icac已準備方案接管警隊處理重組

無錯 衝幾次都發現係紙牌人 真係會幾有挫敗感

係啊 等佢地以為d人死守 點之快閃
可以拖延時間 假如有卧底另一邊捉 咁手足都仲有時間幫手

拎多幾把遮
唔著既舊T-shirt
擺係度做個假人

咁我要去買多幾隻mary先得

推

幫推呀

多謝巴打

你自推十連先啦

最好係黃色頭盔/口罩既紙牌

狗正係focus呢d 就密集式咁比佢地睇到

我p牌十連都推唔郁

已經盡力去其他post留言

又係做勞作嘅時候啦

Push

咁都得
不過反正乜都做過，不如真係試下

推，幫吓你

thanks巴

幾得意

邊度有咁多紙牌

明白了

推
[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

推推推！

正係有個黃色頭盔既a4 貼係唔同牆邊都夠玩唔一定要全身

屌你呢招ok wow

借哂佢地啲紙牌

笑

可以試下喎

好！

又好似幾有諗法

紙板人加埋揭穿暴政同黑警謊言嘅文宣。

替身攻擊

香港人真係好有創意

Ching好橋！

草船借箭啊

麻煩幫手整稻草人

呢個諗法好cute 喎
我跟！

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

push

又或者喺roadshow推啲stand或者pole嚟用

無用啦，唔夠你講就扑鳩你或者曱甴曱甴咁叫

咩意思

聽日德福照開啊！！！！！！

大家識做啦！！！！！！！！

但真係要好早準備

其實idea真心諗得過

佢哋會講:你啲死曱甴乜乜乜。。。
下刪幾百個粗口

咁你入起旺場緊係要旺得有技巧

係有創意既
可以一試

現場會唔會有料可以砌？！
個形似就得架啦

紙皮係神器

有直升機

竹加紙皮

又幾撚醒

直升機無可能長時間係空中 而紙牌人係減低d狗四散咁衝
主要黎講 而家就算口罩上街就好易比人捉所以係要影響班狗既精神 同埋d手足可以易走d

擺個假嘅遮陣出嚟

加上落大雨
難分真與假

好難帶個大紙牌去現場喎

秋天到 落雨多咗

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

又幾有創意

pish

加埋塊滑板推上去

佢地仲可能會開槍打紙板人

推推推 都係推唔旭

呢個幾有諗頭

home alone

印張等身大的黑衣人貼紙 貼通街

借東風
[突發] 近距離比人拎槍指頭！

屌

呢招真心無得輸，d狗依家情緒已經唔多掂，加上企係前綫壓力咁大，咁樣玩佢幾野可能崩潰

可以喎！！

加埋大聲公loop 叫口號聲

其實黑色紙牌同淺藍口罩 都夠玩殘佢地

有啲funny 但可以一試

絕

香港人d創意

加個 集思廣益係標題到會唔會多啲人睇

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗起呢招

個標題係差d 一陣再post過先

推翻佢上嚟先

Good idea !!

FC?

屌 正喎
到時班狗疑神疑鬼
推

攝衫都係靠大家諗出尼，無咩成本又保護到手足。緊係要試下

又幾好啊

呢個諗法好正,變化好多
高清打印,係D牆邊或者天橋底/轉角位 可以放1-2個
做到好似落單咁既效果,要求真實感可以加把傘再加索帶
如果成功的話,再加強文宣,應該可以獲得國際回響
日本頭條應該會係： 香港草船借箭 - 孔明
變化好大,仲可以放置空城計,用多D傘set一個雨傘陣
但入面全部都係高清紙牌
慢慢會演變成援兵之計,再之後慢慢演變成疑兵之計

幾有諗頭咁bor

最好大家各自咁整唔同版本唔同角度到時就真假難辨

噴落牆到

係啊 要杯弓蛇影

不妨試試

勞作手足係時候岀動

撚到班狗傻

好好笑

幾好 推

笑完記得做勞作

殯儀館

推多啲人地啲野咪快啲除牌囉

推 不過點整假人

紙皮又得 黑色硬卡紙又得

空城計為是三十六計中第三十二計，空城計是一種心理戰術，

在緊急關頭，以大膽的冒險行動來造成敵人錯誤判斷，經常能夠達到排難解危之目的。空城計中所含的這種謀略思想，古人不僅用於守城，也用於敵眾我寡之遭遇戰。作為一種心理戰術，它不是用實力戰勝敵人，而是透過研究敵人主帥之心理活動，以謀勝敵，驚退敵兵。使用時，必須要有足夠膽量。包括虞詡、趙雲、曹操、祖珽等人皆使用過。三國演義虛構情節中諸葛亮曾使用過。

一試無妨

如果係rb後面重易
遮同頭盔就得

重組狗隊同習總下台有咩分別？

今日重陽，記住買多啲金童玉女做路祭

咁你都諗到

之前睇睇下post睇到有人講話用紙紮公仔，兩個mix埋都ok

我地要整背面

痴撚線
一定精神崩潰

呢個掂喎 前後左右都可以整下

呢個都得 不過唔想太曬紙

高手

又真係試得過喎

我要東風

唔知點解我覺得真係有用

推
屌, 有次放工行行下眼尾見到有D 綠色黑色OBJECT, 即刻就以為係狗, 點知成個人望過去
係個D 大大個綠色垃圾桶, 同埋黑色垃圾袋
心諗D 狗好扮唔扮, 扮垃圾

真係得嫁
對住人就未必得既 對住狗就一定掂

紙遁
留名等睇狗仔撲過去

即刻諗起套韓國電影極限逃生

揾架模型玩具車痴把傘
向前推

智慧post 要推

好橋！推！

可以諗下.. 尤其road block嘅時候

點實行呀大佬

有智慧 推

exactly !

seems like work
推啊啊啊啊啊

幫你推下

下下射眼 到時證據確鑿

正喎

醒喎

屌我夠傳習總下台啦

係咪招募勞工組

有創意
btw有無人機有高地睇位有內鬼 唔係咁易

煙霧時間只得幾秒 埋去放人前 走人後 真係咁得閒？

可以一試

up

巴打咁有創意如果用透明膠子整塊透明牆都得？

係咪禁多無人機比green object睇？實際環境係複雜既 主要作用係分散佢地既精神 製造幻覺
一個長時間工作既人 睇得多相似既野 點都會產生幻覺

睇清楚 我係叫多d人 一齊預先佈陣
唔係走果陣先臨時擺

係草船借箭

笑死真係好有創意 黑色衫嘅紙紮公仔

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

Ching有創意
用尼嚇下班popo都好

放係rb後面果啲要蹲下，同埋比啲雨傘佢，再加少少火氣扮火魔法

可能性好似好低

邊個碼頭傳出黎

係咩？睇下搵唔搵到個擺係窗邊先

去紙紥公仔舖訂
佢問你買黎做乜
犧牲幾秒人生扮自己做狗
話有同胞過身想燒俾佢

遮陣加假人
我地可以多百萬個唔怕死嘅前線

我既方法係低成本高效益根本就搵唔到任何缺點

係狗先會比負皮，因為佢地驚

好有創意

有創意，但有冇Ching 可以討論吓點帶塊紙板？
有冇video 教和理非帶足夠材料之後現場整？

連儂牆應該貼下和理非行動手冊?

最簡單 用黃色紙剪成頭盔形、直接用口罩/淺藍色紙剪成口罩型，掛係樹幹/貼係牆邊

幾好最鐘意做勞作

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

聽落又幾好玩 睇下啲狗會有咩反應 好似交通狗mon超速都會有紙牌人

有趣有趣 幫你推

十卜

喂有人傳林鄭月娥聽日出黎宣佈雙普選詳情

海關呀頭都唔係海關嘅人啦，仲走去管狗！？玩咩

Pish

好似D狗放佢地果個紙牌

pushh

try!

ok bo
反正一街都係煙佢地仲要戴住頭盔邊睇得咁清楚

黨鐵聽日如常運作

推呀!!!!!!!
尤其咁黑應該睇唔清
紙板人要流動唔好企死
適當時要放係陰暗位等狗以為我地圍埋傾
一衝上前捉紙板柒到仆街

推！諗得過

咁正

掂喎呢招

推唔到都要推呀 大家幫手推

推呀

唔洗一張過,幾張幾張咁砌

push
草木皆兵

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

好似掂喎

超正

不過我concert另外一樣嘢就係對峙嗰陣實一定有記者直播，班白衫狗實會睇，班前線狗會唔會「借啲易」係咁開槍?

而家既情況已經唔適宜對峙，因為條法例已經係見人就拉得
我支持神獸召喚師
Be water

有得諗！

decoy

影分身重唔係忍者新枝能？推！

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

戰術po 要推

推 笑死我但有用

OK喎又

咁都畀你諗到

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

可以喎

五大訴求！

g持

開埋喇叭播口號，等佢地以為好多人

有朋友建議一日份三更示威
玩足24小時

推到和理非或者文宣組見到前線手足唔得閒整手工架

呢招可以

有諗頭wo

好一招以假亂真

其實唔洗用紙板人
用吹氣黑汽球做頭上加一個黃紙摺嘅帽
個身就用黑色垃圾膠袋做樣
入面用氣球塞又得
就近搵啲舊報紙都得
腳下面放兩舊磚固定
後面搵枝竹撐住搞掂

可諗下，其實班狗咁鐘意跟雷射筆放方跑去捉人，如果掛到一支射住佢地，我哋就向另一邊走又得唔得當然係睇現場情況

其實垃圾膠袋有得諗 加個口罩就夠

呢個諗法幾好 唔錯

Ok喎

推！！

真心正
點解上唔到熱門

可靠人 = Friend of a friend of a friend. to the power of infinity!!??
Come on, FC !

If that is only 傳,
Do NOT post here BEFORE important EVENT 10/20 !!!!!!!!!!
please....

SPEND your time to INVITE MORE people!!
1 brings 100 ( everyone knows at least 100 people in live)
50000 brings 5000000

係咪要全民帶紙皮

有得諗!

咪傻啦
佢地有直升機

真係ok ！！！！！推

力推

貼到成街都係

自己人第一眼見到都會fake左就最fit

推吖

一齊做勞作

畫啲黑衫人係牆度